late drop好啲定F grade 定C-

有科mid term炒咗 好想重刷
成績表到有late drop嘅話會唔會都幾大影響

late drop 點解會落成績表

睇情況 有啲科retake=defer/讀唔到想讀嘅科 咁我寧願C-

個grade會寫X

我都諗緊 但我year3唉，想死，點解自己咁廢

真?
late drop 唔係當冇reg過咩?

有u late drop 會係 transcript 留 record，即係drop 個科留低一個grade，表示late drop !

又一？

C-